[
    {
        "randomId": 439
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    }
]